楊衛隆-今日停下來，日後任由老共宰割

中共外交部急了
G20還有幾天就開始，還不快快平息香港示威，習包子去到日本就會被美國帶頭的19國圍攻，批評中共違反中英聯合聲明，沒有讓香港得到自治，沒有切實實行一國兩制。
當全世界要求中共不要搞小圈子選舉選香港特首，習包子拒絕會令中共陷入全球孤立。同意普選特首就是丟失香港控制權。因此，中共急了，外交部急了，林鄭也急了。他們急著在G20峰會前結束香港示威。還要叫停外媒關於香港示威的報導。
示威不能停，報導不能停。香港示威者的動作會有外媒報導，會得到全球關注。
現在不要害怕中共解放軍在香港進行六四式大屠殺，因為美國國會和總統盯著。反而，我們要害怕現在結束示威，中共和港共渡過難關之後的清算。我可以肯定會死很多人。
香港人有甚麼訴求，說出來。有甚麼事情可以做，做吧。現在的形勢只能進，不能退，不能停。今日停下來，日後肉在砧板上，任由老共宰割。今日去到盡，中共和港共被迫放手，讓香港自治和普選，香港人才能安全。